英國博士試過3P就愛上「寫論文研究」：男性做完後容易失望

許多思想比較大膽的人都曾經幻想過可以來個「3P」，但真的實際做過的人並不多，而英國有一名博士，他不但非常喜歡，甚至把三人行當作他博士論文的主題，成了名符其實的「3P博士」。他的研究顯示，有的青少年已經有3P經驗，而且男性通常幻想比較多，最後也比較容易感到失望。

在英國伯明罕城市大學（Birmingham City University）工作的史考特斯（Ryan Scoats）在嘗試過3P性愛之後，決定要來研究這個特別的體驗，並且瞭解其他人對此的看法。他發現，幾乎沒有任何學術文件談論有關3P，但是其他方面的研究卻頗多，例如肛交或是開放式關係，因此決定要自己來拓展這個未知的學術領域，將主題選為3P。

史考特斯指出，現今社會中有越來越多色情片將感情關係脫離傳統的一夫一妻制，也讓如3P這樣的行為逐漸「正常化」，並被更多人接受。線上雜誌「Archives of Sexual Behaviou」曾在2016年刊出一篇調查，裡面訪問了274位異性戀受試者，年齡在18到25歲，結果顯示，25%的男性曾有過發生3P的經驗，而女性只有8%。

在史考特斯的研究中，他調查了30位男學生，三分之一的人在大二的時候就有過3P的經驗，6個人不只享受過一次，不意外地，年輕人比老人更加喜歡三人行，因為他們會比較願意嘗試新的性經驗。但是讓史考特斯感到驚訝的是，有的受訪者15到17歲的時候就有相關經驗，「我認為，正面地教育年輕人如何探索這類的性經驗才是重要的，因為不管怎樣他們都會去做」。

至於想嘗試3P的理由，對男人來說，多半是想增加經驗或是「覺得必須要試試看」，但是對女性來講，有些人認為是用來開發性能力，或是讓伴侶開心，或是抓住機會和特定的人上床。史考特斯提到，比較多男性覺得試過之後有失望的感覺，覺得3P沒有想像中那麼美好，相反地，女性則認為有符合她們的想像。

研究也顯示，長久以來女性對於跟其他的女性發生性關係會有一點點的期待，可能是因為文化的影響，所以就讓這些女人有更多的機會可以嘗試「女女男」的關係。整體來說，他的研究結果顯示，3P是非常常見的事情，而參與的人有各式各樣的理由想要這麼做，也會有好的和壞的經驗，「這些人來自生活周遭，有各種不同的工作，就只是普通的大眾而已」。

一個男人睇住三個女人玩假鳩

五毛bb chu

冇mark 邊個入波

入球球員：🇭🇰趙俊傑(理文)
2018-02-25 14:30和富大埔 vs 理文 超級聯賽 大埔運動場 $80, $30

兩男一女3p 仲衰

balls touching分不清基定直

25%的男性曾有過發生3P的經驗，而女性只有8%。

即係有部份全男班3P

利申: 數學天才

英國研究

男人就得一碌9
但女人就幾十個lone
所以男人只可以搞到一個女人
但女人可以畀好多人同時搞